［超突發］放工時間必需大量咳嗽師！！！！

已經好多人戴咗口罩，需要大量咳嗽師準備下一輪攻勢。

就快過年，商家會想呢段時間翻身！
如果所有人無論藍黃都唔想出街買野......
香港變死城，咁之後唔洗講了。

咳吧

啖上頸點算好

地鐵站入面咁多人 如果有人係咁咳會點呢

好多人返咗工未必知今日有咩新聞

好多人未知口罩價位

帶個喇叭播聲算啦

咳左十幾日，準備去一轉支那再返黎
會否太勇？

痴線

03年樓價不是夢了

上車吧

打黑痴好

加d血係個火罩到囉..

口*

打完一個再咳

去幼稚園

千祈唔好用鬼口水扮鼻涕同痰噴落啲廢老度 好冇公德心㗎

咳到落雪咁

65歲以上中沙士死亡率100%

轉做鈴聲算啦

睇完post 咳左十聲

點會， 應該係wtsapp群瘋傳了

真係感冒 自求多福緊

小心身子

我見多咗好多人戴口罩

推

香港病了

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

記得行下街

要搶購口罩了

A

Push

咪玩，真病就休息

來吧

屌 開始起痰
走呀 要命就唔好埋黎呀咳咳咳咳咳咳咳

記得入狗屋報下失物反正都唔會開file

白色恐怖

咳嗽師係度

push

唔知點解睇睇下個post 有痰...

記得扮講電話 話自已岩先大陸番黎 點會有事

大聲播沙士新聞

我一定要日日帶口罩呀 大陸人仲落唔落黎呀？

：個邊有事咋麻 ，我啱啱都去完啦！

去完就唔好返嚟

帶口罩

咳～咳～

已帶

咳咳咳

大把藍底叔父做啦

多左好多口罩人

唔洗扮 已經真係咳緊

屌 隔離個呀姐真係狂咳 仲真病 坐埋一班車 仆街了

走先啦

頭先個細路咳，我black bloc加面巾戴住先

屌
我真係咳
咳左兩個星期
咳到夜晚都訓唔到

真病
真咳
見到Post 即刻咳番兩聲
有人斜斜地偷望

之前咁多武警落嚟香港, 唔知有冇帶啲病毒落嚟

真係做緊 頭先有啲廢中廢老經過都係咁咳

oush

如果我中咗一定會去狗屋狗宿係咁咳

點解

+1 真係病

放工坐巴士 勁多人咳 唔知係咪咳嗽師

唔洗扮 真係咳到仆街咳左兩個星期

入狗屋咳

無呀 ，咳幾聲無野嘅 ，不過帶口罩就一定要

整件tee 寫 （I ❤️ 武漢）

Good idea

夾硬咳小心整親啊，作戕可以了

或者唔使咳 戴個n95周街行好

唯有企足成程巴士

都好，反正都要，周街得返好少n95

終於到我呢個小薯岀場了！
利申: 真係病咗

全民咳啊
仲可令到身邊人都戴口罩

勿送頭

721

少心身子

扮咳唔係問題
帶個口罩先好扮咳
費事你自己真係有病傳到比人

小*

是

Diu, 有個靚女坐係隔離係咁咳，手足唔該相認

你咳 我就跟住咳

排緊隊咳前面個廢老越退越前

一陣冇病都搞到變有病就好撚笑

需要狐臭師嗎？ 我三天唔沖涼 攻擊力會很強

如果唔小心嘔

屌走撚埋

弱撚智

一個鈴聲係咳，另一個係打乞嗤

如果 我係藍店裡面發作 瘋狂無間斷咳 好似好冇公德心

往屯門巴士放工時間 大家上車陸續戴口罩

有冇link?

食得太多煎炸野
好多痰，唔想忍，要爆啦

帶口罩咳兩聲係唔會有事的

近排好唔舒服，成日都好想咳

我堅咳

叫你做戲唔係搵命仔較飛

前後左右都係手足（咳）

tui

好快全部知
藍絲group度一定傳得更加誇張

全公司差唔多都帶曬口罩lu

有無人咁撚弱智

我都係堅咳......

帶口罩呀

最好罷唔到坐黨鐵既手足就咳爆佢
等d港豬嚇死
如果話你無公得心就話
我怕比狗捉先唔夠膽帶口罩

堅病 真係係咁咳

狗鐵一廣播就好撚多人咳

出街見到一埋藍屍廢老喺到咳又唔掩口，好驚自己會中

留名等200個刀手既錄音sars版

錄返琴晚條tg既內容不過誇張版

搞個和你咳
利申唔支持

勿送頭，上網去進修演技就得啦

狗鐵勁多人戴

無可能

係未有危機意識咋

今朝返工冇咩人帶口罩 放工多左好多
帶的九成係後生

我前面件廢老行開左

其實唔洗真咳，係到
帶住口罩「um」 「umm」咁就得

咳嗽師，依個真係有用

收啦 專登影響社會和諧

起底，敵人反對的。

火罩

又咳又打哈次又流鼻水（係九巴度
利申：真病

已經逼走咗一件廢老 唔知可唔可以逼走多件

我真係病左 狂咳

咳嗽前線師負責咳
咳嗽後勤負責嫌棄同散播武漢有疑似SARS傳到黎香港消息 仲可以話n95已經畀有錢佬斷左市 肯定係有錢佬收到風

唔好翻黎

咳到好似肺癆咁

最近有少少唔舒服 去狗屋咳兩聲先

咳到出茄汁

咳到嘔又係另一個層次

創意世界第一

Cut. Cut cut

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

cls 又見到你

見到我？

先對住啲支那畜咳係基本啦

追post 見到你姐

乞....!!! two !!!!

睇你回覆就知我已經係影帝級

屌 我唔撚係扮咳真咳 慣左唔帶口罩 大家睇路

屌 我同幾個朋友集體巴士咳 嚇到班藍絲避都無位避

係地鐵起痰係咁咳，然後接電話講自己剛剛係武漢返來。
嚇到啲人彈開哂。

真係咳緊
專登唔帶口罩

迫哂啲藍屍帶口罩
唔帶後果自負

+1

鼻敏感師已經準備好同大家雙翼齊飛

咳撚左三個月啦屌你老母

咳

加多句問朋友好唔好入醫院check下 你知有潛伏期架啦

咳到唔使拜年

點解要扮。。。 你無鼻涕咩

手持n95就有閪屌既日子不遠了

你估鼻涕同精一樣chok出黎就有咩

本身轉天氣咳咗成個半月 仲要咳到氣喘

部車真係多咗人戴口罩

利申 戴咗黑罩三個月了

不嬲係街開大喉嚨咳開，咳到啲痰飛出黎🥺

搭黨鐵時咳嗽會被人歧視

鼻敏感表示輕鬆

呢排一直打乞嚏同咳

都仲係小貓三四隻

笑左
要雙簧師就真

係地鐵鼻敏感發作打咗幾個乞嚏 已經嚇親隔離

點止咳嗽呀
直頭要咳到吐血嘅吐血師同咳到暈低嘅昏迷師啦！

咳咳咳咳

咳吧

攬炒我最喜歡

保護好自己

週末商場和你咳

手足同鄉？
成日咳完飛鳩d痰落d鋪頭玻璃度

男人咳吧不是罪

歡迎武漢人向傻強報考警察
薪高糧準

記得戴住口罩先好咳啊

正呀

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

咳嗽師

in mtr

咳聲做鈴聲

病左至少半年

係巴士地鐵度大大聲咳

做咗成個禮拜啦

真係咳到仆街

隔硬扮咳好似都幾傷聲帶

使唔使跌埋個潤出黎

831

留名睇緊急法禁止咳

搭長程車時頭一個鐘umm，後一個鐘開始不受控制咁間歇性爆咳先令人不安

商埸和你咳 我係武漢岩岩返黎 現在有D作嘔

參考國產007

咳又得
清喉龍聲又得，更真實

本身已經感冒啦...

d口罩比人買哂

成條街啲人不嬲係唔係都咳架啦
東亞病夫
你老母

全民口罩啦仆街

係咪要一邊咳，一邊扮講電話： 係呀！武漢唔對路，我尋晚返再嚟？

自己先惹啲咳返黎

有冇辦法令自己染上新沙屎？

我或者諗到一個摧毀黑警嘅方法

大聲討論剛從武漢出差返香港

大量人喺地鐵巴士咳
冇犯法
就算防暴警嚟到
so?

扮打電話約睇症話自己去完武漢返嚟

WhatsApp 鈴聲

一係口罩師 一係咳嗽師 自己揀崗位
啲港豬出街見成街口罩又周圍都有人咳 仲點敢出班

推
呢啲0成本嘅嘢冇理由唔做
咳到甩肺

咳！！！

推
製造恐慌

Cut cut cut.

我地要制造恐慌

鄭裕玲在戲中乘搭旅遊巴時，說「痰不是吐在地上，要吐？便吐在窗外邊」，更自覺舉動「文明」。

坐埋關愛座先

我遇到依家極多香港人勁咳都冇口罩，其實唔使號召。香港人真是很高質素。

p

一路咳
一路扮打電話，話啱啱上完大陸見客，都唔知係咪中左招

本身聞tg都搞到變咗咳嗽師

Two

咳到搭電梯無人敢企我隔離

卡 吐

咳咳咳
藍絲：哇咳就戴口罩啦
哇戴口罩不了，容咩易畀人當「暴徒」打，我唔戴口罩最多傳染你姐驚就唔好出街啦

太高估香港人嘅健康意識
就算當年沙士啲人咪又係照返工

有病o既巴絲不妨經過狗宿時，o係門口、隔離公園，公共地方噴下口水

已經做緊
返屋企嗰時係lift撞到隔離屋個藍絲
即刻帶住口罩又咳又係咁索啲鼻水
本身病尾就好返仲有少少痰
聽落啲咳聲應該都幾病

小心噴到個鼻流鼻血呀

it’s the only way bro